任天堂係咪請左打手係app store清洗太平地

好多人打一大段野屌鳩話唔好既人

睇睇先

個個玩三關以為易玩
其實後面D關難玩好多
收集三色幣都好難

成隻game最難個關

剩係通關已唔易唔好過收集黑幣

Mario game表面上係兒童向
實際上係hardcore向